有無人好憎坐車隔離個條友用身體去侵佔你嘅空間？

屌你老尾通常都係啲阿叔一野坐埋嚟用腳撐開 仲要驚死你唔知掂到自己 好撚核突啊 又成浸酒味
男人老狗坐咁貼做咩姐？

坐小巴無單人位遇到呢啲人真係好慘

巴打小心啲呀 可能佢

屌你老味啲阿叔興呢味野架咩

由其夏天 d 汗痴撚住哂

仆街！隻腳擺好d唔得既
大脾貼大脾熱辣辣咁唔舒服都仲要痴埋黎

如果絲打遇到呢啲就慘

無言的侵侵侵..

仲有排隊啲阿嬸 明明大家都等緊車排緊隊 佢喺要貼埋嚟 仲要拎身拎勢 由得個死人袋撞撞撞撞
如果佢同其他阿嬸朋友一齊仲想死 嘈到帶耳塞都冇用

'mak'到對腳咁開真係好乞人憎
你自己一個坐個陣我理得你
我坐埋黎都唔識縮

明知隨離有人架啦 仲要隊隻腳埋嚟個下嬲

呢句真，有時落惠康/塔車排隊，d呀嬸就係咁隊下隊下，屌你果一步距離都冇你隊乜尻

我試過逼地鐵 大家都逼到仆街 啲閪女人嫌我個袋掂到佢 跟住條友瘋狂咁左右郁 借啲意推鳩我咁
我就一於有理無理 無視條友一路俾力頂住原本個位